【Reply Slip】其實科大SU可以試下寄張回條

其實科大SU可以試下寄張回條，睇下限時前有冇回覆
我諗特首既然想坦誠交流，唔會連張回條都唔肯覆掛

五大訴求
完全撤回修例 ☐考慮 ☐不考慮
收回暴動定義 ☐考慮 ☐不考慮
撤銷反送中抗爭者控罪 ☐考慮 ☐不考慮
成立獨立調查委員會追究警隊濫權責任 ☐考慮 ☐不考慮
立即實踐真雙普選 ☐考慮 ☐不考慮

學生不代表我, 直接將5大訴求搞全港公投就夠

五大訴求
完全撤回修例 ☐考慮 ☑不考慮
收回暴動定義 ☐考慮 ☑不考慮
撤銷反送中抗爭者控罪 ☐考慮 ☑不考慮
成立獨立調查委員會追究警隊濫權責任 ☐考慮 ☑不考慮
立即實踐真雙普選 ☐考慮 ☑不考慮
備注：我好真誠㗎

掛號郵件派遞時須簽收確認，保障更大

請願信咁交俾特首辦,叫哂所有記者影相做證
我無野講

考慮完可以反口 不如確認/拒絕?

考慮咋 咁俾面做乜

直接yes or no啦 仲考慮

考慮